舊number 重用

有冇人知 唔續約之後 個number 石沉大海 如果搵返當時間網絡供應商開唔開得返呢?
其實有冇人知D number 個完約後到公海 再拎返出黎個過程係點?
#都有一年時間 #曾經打過 仲未有人用

咩台？試下睇下幫唔幫到你